林鄭大仔林節思Jeremy Lam係咪仲嚮哈佛?

哈哈哈佛大學

等睇英國佬revoke佢全家國籍

好似細仔先係喺美國